返番去6月前嘅連登lu

自high完未
成個熱門全部都係on9 po
乜撚野著咩褸反映你係咩人 乜撚野靚女圖 仲有好撚多炒股票嘅po
我係林奠都唔驚你班人啦

我明大家可能好攰，好辛苦，想抖下
完全冇問題，可以照覆呢啲po，但係可唔可以用不推文回覆？
已經好撚多PR公司發功，想係連登洗走呢場運動
唔撚明點解仲有人可以推呢啲po 推返重要po啦好嘛？
未完架 堅持咗8個月 一齊繼續行落去呀

你個世界係咪得連登
唔明啲人點解成日用連登當標準

事實現實都好多人忘記咗

連登變返連登都唔得

拉